你知道嗎？每日150個外援 竟然成為港獨勢力？？？

有消息指依幾次嘅行動入邊都有大量新移民參與

依班賣國賊離開咗中國之後 竟然成為左港獨嘅勢力 支持港獨

真係可惡

強烈要求香港政府暫停每日150個新移民 停止為港獨勢力 反中亂港嘅暴徒提供生力軍

感恩 認同請分享

晚安 親 搶頭香了

強烈譴責旺角暴徒

支持警方嚴正執法

認同請分享

推

認同請轉發給10個朋友

轉發後會帶來好運噢

好人一生平安

最前線同被捕幾個都係鄉音義士

仲有個鄉音伯伯坐係警察方陣前

晚安 把快樂和問候輕輕送給你 幸福安康

[Reddit!!! Twitter!!!] 勞煩文宣組，將今晚既片段，配英文字幕

為老不尊
漢奸
比外國勢力巴結
好似八國聯軍打香港咁呀

廣東回力鏢式散播民主種子

政府善策 但估唔到咁樣

.

對啊 親
中港本是一家
血濃於水
估唔到依班賣國賊 漢奸離開中國之後竟然成為港獨分子

保持好心情 好運伴你行

重點係有冇文宣可以幫手警告一下偉大嘅黨中央？
我真係好唔想見到五千年嘅文化同埋基業比班港獨人士摧毁